帕帕：深知拿波里主場恐怖 但阿仙奴是不可戰勝的

阿仙奴今季一直不擅長在作客作戰，在作客與屈福特的比賽中，阿仙奴有79分鐘的時間多打一人並最終取勝，這是今季兵工廠在酋長球場以外的第六次英超勝利。

面對意甲排名第二的拿玻里則是另一番挑戰，儘管阿仙奴在上週的第一回合比賽中以2：0領先拿玻里。

0

索克拉蒂斯在週一停賽，他認為阿仙奴可以從一場罕見的作客勝利中吸取一些東西，因為他們希望連續第二個賽季進入歐霸盃四強。

當被問及在屈福特的成功是否能在球隊中傳播信心時，索卡拿蒂斯回答說:「當然。這對我們來說是一場重要的勝利，對英超來說也是重要的三分。歐霸盃是一個不同的比賽。我們想在這項賽事中走得更遠。明天對我們來說會很艱難，但我們必須在90分鐘內集中精力，做好我們的工作，打出我們的比賽風格。明天我們必須把比賽打得像0-0一樣。」

現年30歲的索克拉蒂斯在意大利的熱那亞和AC米蘭效力了三年，他知道當客隊週四晚上在6萬名球迷面前出場時，迎接他們的那種氣氛。

「這裡的氣氛會很好，我已經在這裡踢過很多次球了。」他說：「對我們來說，我認為這不會改變任何事情。我們有經驗，是一支優秀的球隊，我們相信自己，我們已經準備好迎接這場比賽。我認為我們有很多球員以前都在這裡踢過球。他們知道這球場非常困難，他們有一支非常好的球隊，氣氛非常好，我們瞭解情況。我們必須踢好我們的足球，在整場比賽中保持專注。」

與此同時，阿仙奴主教練烏奈·艾馬利強調他會讓他的球隊入球，因為他知道一個作客入球會意味著拿玻里需要攻入至少四球。

「我們知道在這裡踢90分鐘可能很長，但我們希望這場比賽不考慮第一回合。」艾馬利說：「我們想著明天的比賽，想著贏波，想著入球，想著壓迫，想著阻止他們。在戰術上也要考慮在一起，當我們有空間進攻時要考慮。也要考慮戰術結構和個人工作。他們有很多有實力的球員來對抗我們，給我們帶來了很多問題，但我們也有實力與他們對抗。」

關鍵字︰阿仙奴AC米蘭拿玻里屈福特意大利

安察洛堤都叫安仔

我地阿仙奴是不可戰勝的.jpg